karczmarz:
  quester: 'Karczmarz'
  initial: 'Witaj w mojej karczmie, %player%! Co moge dla Ciebie zrobic?'
  unknown: 'Nie zrozumialem, mozesz powtorzyc?'
  first: '1p1,2p1,2p2,2p3,2p4,end'
  options:
    '1p1':
      question: 'Dlaczego prowadzisz tu karczme?'
      answer: 'Concrete potrzebuje karczmy. Przejezdni musza gdzies spac, mieszkancy potrzebuja miejsca do picia Amareny, no i jest jeszcze Arena.'
      conditions: 'concrete_szanowany'
      events: ''
      pointer: 'karczma1,karczma2,karczma3,back'
    'back':
      question: 'Wracajac do poprzedniego tematu...'
      answer: 'Tak?'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: '0'
    'karczma1':
      question: 'Mozna tu wynajac pokoj? Jak to zrobic?'
      answer: 'Po prostu idz schodami na gore, wybierz pokoj i kliknij prawym na odpowiadajacej mu tabliczce. Kosztuje to 3 emeraldy, a pokoj masz na kolejny tydzien.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'karczma2,karczma3,back'
    'karczma2':
      question: 'Prowadzisz tu sklep?'
      answer: 'Tak, porozmawiaj ze stojacym obok Villagerem. Sprzedaje on jedzenie i Amarene.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'karczma1,karczma3,back'
    'karczma3':
      question: 'Arena? O co chodzi?'
      answer: 'Emm... Prowadzimy tu cos w stylu areny PvP... Nie jest to do konca legalne, wiec nie rozpowiadaj o tym kazdemu. Idz schodami w dol. Po smierci na arenie nie tracisz swoich przedmiotow.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'arena,karczma1,karczma2,back'
    'arena':
      question: 'Co masz na mysli mowiac "nielegalne"?'
      answer: 'Jarl wie co tu sie dzieje, ale ma z tego dosc duzy zysk. Gdyby ktos jednak zaczal o tym publicznie mowic, Jarl nie bedzie mial innego wyjscia jak zamknac nasza arene.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'karczma1,karczma2,back'
    '2p1':
      question: 'Masz moze cos do zrobienia? Potrzebuje pieniedzy...'
      answer: 'Hmm... Cos by sie tu znalazlo. Potrzebuje drewna z tartaku, co Ty na to, zebys mi go troche przyniosl?'
      conditions: 'drewno_niezaczete'
      events: ''
      pointer: 'drewno_tak,drewno_nie'
    'drewno_tak':
      question: 'Brzmi uczciwie.'
      answer: 'Swietnie. Idz do tartaku, zetnij 32 bloki brzozy i przynies mi je.'
      conditions: ''
      events: 'quest_drewno_start,tag_drewno_zacznij,wpis_drewno_zaczete'
      pointer: 'drewno_go,drewno_pytania,back'
    'drewno_nie':
      question: 'Z drugiej strony nie potrzebuje tych pieniedzy az tak bardzo...'
      answer: 'Coz, znajde kogos innego w takim razie.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: '0'
    '2p2':
      question: 'Moglbys powtorzyc co dokladnie mam zrobic?'
      answer: 'Oczywiscie. Musisz mi przyniesc 32 bloki drewna brzozowego sciete w tartaku Concrete.'
      conditions: 'drewno_zaczete,drewno_niezrobione'
      events: ''
      pointer: 'drewno_go,drewno_pytania'
    'drewno_go':
      question: 'W takim razie ide scinac te brzozy.'
      answer: 'Powodzenia!'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: ''
    'drewno_pytania':
      question: 'Mam kilka pytan odnosnie tego zadania.'
      answer: 'Pytaj, postaram sie odpowiedziec najlepiej jak potrafie.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'drewno_pytanie_gdzie,drewno_pytanie_czym'
    'drewno_pytanie_gdzie':
      question: 'Gdzie znajde tartak?'
      answer: 'Wyjdz z karczmy i skrec w prawo. Opusc Concrete poludniowa brama, przejdz kolo mlynu i po prawej zobaczysz chatke Drwala, za ktora jest brzozowy tartak.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'drewno_pytanie_czym,drewno_go,back'
    'drewno_pytanie_czym':
      question: 'Czym mam scinac te drzewa? Nie mam przy sobie siekiery...'
      answer: 'Sprawdz w chatce Drwala. On na pewno ma jakies zapasowe siekiery.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: 'drewno_pytanie_gdzie,drewno_go,back'
    '2p3':
      question: 'Oto Twoje drewno.'
      answer: 'Swietnie! Oto nagroda dla Ciebie: 5 emeraldow.'
      conditions: 'drewno_zrobione,drewno_niezaplacone'
      events: 'tag_drewno_zaplac,wpis_drewno_zaplacone,nagroda_drewno,concrete_punkty'
      pointer: '0'
    '2p4':
      question: 'Masz jeszcze jakies zadania dla mnie? 5 emeraldow to troche malo...'
      answer: 'Niestety nie. Wroc pozniej, moze wtedy bede cos mial.'
      conditions: 'drewno_zaplacone'
      events: ''
      pointer: '0'
    'end':
      question: 'Zegnaj.'
      answer: 'Do zobaczenia! Wroc jeszcze kiedys do mojej karczmy.'
      conditions: ''
      events: ''
      pointer: ''